罷買輪證有冇得諗？只係做多少少野

輪證市場商其實冇散戶係生存唔到，所以先要狂賣廣告。

杯葛佢地唔敢話會整冧間行，但令做衍生工具冇數交。喺呢啲時候，做到少少嘢幫手都好過冇。最終仍要靠罷工。但繼罷食藍舖，可以做多樣打擊金融業務嘅野。

而且良心話我地知：屌你老味咁多後生仔出去幫我地擋子檔，我地仲好意思喺屋企炒輪？

賭仔冇賭場都唔得

有冇得諗